<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Campus Kart Blog</title>
    <description>Este blog detalla nuestra experiencia en desarrollo del proyecto de Campus Kart
</description>
    <link>http://yourdomain.com/</link>
    <atom:link href="http://yourdomain.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 17 Feb 2016 16:01:16 -0700</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Feb 2016 16:01:16 -0700</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.1</generator>
    
      <item>
        <title>Junta de compras</title>
        <description>&lt;p&gt;Hoy se llevo a cabo la junta de compras pata ver que materiales y componentes eran necesarios para la construccion del vehiculo.Surgieron todo tipo de ideas desde propuestas conservadoras hasta propuestas locas,
pero ninguna propuesta asi es mala,y tampoco era como si no tuvieramos idea de que comprar,simplemente durante la junta surgieron nuevas ideas o valor agregado al vehiculo
entre estos componentes con valor agregado se propuso una camara 360
&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/URguW8a.jpg&quot; alt=&quot;Camara 360&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 11:39:17 -0700</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/juntas/2016/01/11/Junta-de-compras.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/juntas/2016/01/11/Junta-de-compras.html</guid>
        
        
        <category>Juntas</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Nuevos Comienzos</title>
        <description>&lt;p&gt;El dia de hoy se inicio con el proyecto de campus kart,tuvimos una pequeña introduccion al programa,fechas de entrega y esquema de revision asi como una idea general de los requerimientos para el proyecto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En los intermedios de la platica se nos dio tiempo para presentarnos entre nosotros,nuestra carrera y nuestra area de experiencia con lo cual supimos que podia aportar al proyecto cada uno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esperamos con este blog mostrar como fue el desarrollo del proyecto,asi como que pasos y acciones tuvimos para resolver los problemas que se nos pusieron en frente.Esperemos se de ayuda para alguien a futuro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Equipo Campus Kart-&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 11:39:17 -0700</pubDate>
        <link>http://yourdomain.com/campus/kart/2016/01/11/nuevos-comienzos.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://yourdomain.com/campus/kart/2016/01/11/nuevos-comienzos.html</guid>
        
        
        <category>Campus</category>
        
        <category>Kart</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
